比白眼困擾左十年 生活好煎熬

是咁的
小弟我因爲家族遺傳自細就有白眼
不過聽我媽媽講我五歲果陣發生過一d意外
所以就叫公公帶我返鄉下搵佢果邊d老朋友幫手
佢有一位朋友(冇血緣關係但我都叫佢叔公嘅)就係做封印，有呢方面嘅知識嘅
果位叔公就做咗d儀式同我封咗眼
咁如是姐 我就相安無事咁過咗幾年啦
直至十年時
我聽我公公講果位叔公好離奇咁發生意外去世咗
咁我就跟公公返上去送埋佢最後一程啦
希望佢走得安樂啦
就係墓碑前面我見到果位「叔公」出現係我面前
咁我當然好驚訝啦 因為我明明封咗眼
點解仲會見到佢嘅呢？
點知呢位「叔公」竟然「行」過嚟同我講
「寧次，叔公走喇。你大個仔要好好照顧公公呀。我走咗之後你隻眼就解封咗，你要小心失控呀。」
就係咁之後呢十年我就不斷咁變得越嚟越強

有咩困擾

高進有白眼真係唔洗戴液晶體顯影眼鏡啦喎

你篇野係邊到抄

我屌你阿妹啊

抄闣，堅過石堅

樓主到最尾幫一個叫嗚人既人擋左野
最後嗌左句 幫。。。復
就死左啦

寧次

我都未屌幾時輪到你

所以每次都唔比入賭場

好撚悶